咩係女亦無所C？

女亦無所C 女亦無所益
係咪即係話條女無C 溝返黎都無益？

係呀你咁醒嘅